傷心真係好傷身，大家唔好再喊

彎嘅屌

痛到心到彎埋

唔撚知呀屌